非學生出左黎做野，想搵私補學英文

小弟出左黎做野四年，因為工作關係需要出email做下文件野，有感自己支筆認真麻麻，亦知道學語言呢家野唔係一步登天
想話搵個人私補學番工作書信上的grammar，男女冇所謂，價錢再議，有意請留底tg

Tg傾下，補左4年英文

有幾個大人同大學學生
有意了解下可以：